大家覺得周星馳邊套電影最神級?

功夫?

屌你老母月經

逃學威龍

少林足球

真心 冇

食神

破壞之王

賭~~~~~~~~~~~~
聖

我係話在座咁多位

西遊

喜劇之王

回魂夜

國產凌凌漆

而家佢肯定唔敢再拍

神級就冇，不過個人最鍾意睇武狀元蘇乞衣

先生 飲咩啊
兩杯咩野那丫

個人覺得少林足球係佢最後一套好笑既戲
之後果d根本垃鳩圾 包括功夫

西遊無得輸

西遊記還西遊記
西遊還西遊
新拍果2套就叫西遊

最好笑 經典一定係國產凌凌漆

你都垃鳩圾

西遊記/功夫